奶共=2000年前賂秦

小至個人，大至國家，越奶佢個胃口就越大

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。 或曰:「六國互喪，率賂秦耶?」曰:「不賂者以賂者喪。」蓋失強援，不 能獨完，故曰「弊在賂秦」也。

秦以攻取之外，小則獲邑，大則得城，較秦之所得與戰勝而得者，其實百倍;諸侯之所亡與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之所大患，固不在戰矣。思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子 孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得 一夕安寢;起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭， 奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。 古人云:「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之。

...

全文：

不賂者以賂者喪，我地可以做啲咩

有澳門 有西藏 有台灣 有香港 有蒙古 仲有中原國

斷糧 火燒糧蒼/奪糧倉 將香港資金派曬比全港市民

求求大家，盡快去換美元現鈔！

以上都已經死左九成

再拉遠睇

其他國家既角色就好似係以前啲諸侯

希望其他文明國家要企硬

可能係三國呢

歷史真係不斷重演

只係換左人物

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？